究竟耶撚偽善D定環保撚偽善D?

耶撚就懶好心，實則內心陰濕惡毒
成日口講大愛，但就陰D陰D跣鳩人

環保撚就羊群心理，見風使舵
有一個帶頭反，其他人就跟住話反
即使樣野傷害環境，見未有人反
咪唔撚知，見唔撚到繼續用囉

無人得閒比2舊屎邊舊臭d

耶撚
見識過有耶撚呢頭我愛耶蘇 果頭我要破處

一定係環保撚
耶撚總算有啲ono信條，環保撚個龍門搬黎搬去